前線手足留比香港人既口信，71見！

#手足投稿 #一定要睇

《前線手足留比香港人既口信，71見！》

其實都抗爭左成年啦！我諗大家都會明白——光復香港
唔係淨係食黃店 repo下文宜
咁就光復到香港，而係做出黎，我哋已經再冇退路。

我再懇請大家記得——香港人，呢個身份真係有今生無來世。
未有反送中風波之前，我諗我真係一隻好完整既港豬
但呢次唔同，一次又一次係眼前既警暴、朋友既失蹤，下意識到好大件事，但我唔覺得自已做錯野！
捍衛自由，係我哋既目的。

但7 1國安法就正式打到黎，
乜野分裂國家罪、判國罪，大家都會被例入黑名單；大家要面對既可能一生既。
監獄生活，什至送中
白色恐怖，已經最大化
中共既高壓打手段，加上警察既濫打、濫捕，我哋真係唔反抗咩？
但我哋都係人都會攰，為捍自由不惜一切！

但我希望7月1見到大家出黎！
假如7月1再失敗，證明我亦會返回原來既生活，希望7月1見到你哋 ！

光復香港，時代革命！
香港人，反抗！

仲有條片！大家入去睇下

自推十次

一

二

三

光復香港！

四

五

六

七

八

九

十

你若放棄，誰衛我城

Push

7一維園見
Facebook ig airdrop

#30Jun #網上直播 #民間記者會
【民間記者會】
主題：回應人大常委會通過「港區国安法」
日期：6月30日 (二)
時間：19：00
*可於各大傳媒收看
Source :

7.1見！

❗️#更新路線❗️
#1Jul #銅鑼灣 #遊行
【堅持五大訴求 反抗國安惡法】
日期 : 7 月 1 日 (三)
集合地點 : 東角道
集合時間 : 14:00
起步時間 : 15:00
遊行終點 : 中環遮打道
❗️有無不反都會照行❗️
Source :

推

71

7月1 維園見

71維園見

寶寶channel五寶只望各位安好
越被打壓 越要冷靜沉著面對

想保無邪之軀
還是必須好好過下去
一個人推唔起啊

今日有活動啊
#30Jun #全港 #悼念
【6.30悼念前行】
日期 : 6月30日 (二)
時間 : 20:30
地點 : 全港黨鐵站出入口
1⃣請自備鮮花紙鷂 , 為過去一年死去的手足悼念 , 也為香港之死哀悼
2⃣請20:31一同默哀一分鐘
3⃣切勿逗留 , 為7.1做好準備

#30Jun #中環 #悼念
【鄔幸恩小姐離世一年】
日期 : 6月30日 (二)
時間 : 18:00
地點 : IFC
*有心人可自備鮮花
Source :

我若再帶頭行
你願意跟隨嗎

【「和你做筆友」計劃 小結】

「和你做筆友」計劃現共有78名手足參與，並成功配對了207對筆友，謝謝大家對手足的關心！

「和你做筆友」計劃持續進行中，歡迎各位寫信撐手足！

參與和你做筆友計劃，請把信寄到：
邵家臻立法會議員辦事處
香港中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室
(Room 1018, Legislative Council Complex, 1 Legislative Council Road, Central, Hong Kong)

「和你做筆友」計劃 Q&A：
shorturl.at/hJKM2

邵家臻

行動之外都要留意還押緊既手足
推送同路人、被捕人士相關新聞及資訊

【關注組】 @youarenotalonehk
【直播台】 @youarenotalonehk_live
【資訊部】 @youarenotalonehk_info
【搜證部】 @youarenotalonehk_evidence
【收信部】 @youarenotalonehk_mailbox
【法庭時間表】

推 聽日維園見

lihkg-app://asset/assets/faces/pig/drum.gif

⚠️手足被控管有攻擊性武器
⚠️請大家幫手spread出去所有平台

編號：#EVI062
案發日期：2019年11月11日
案發時間：7:00 - 8:00 AM
案發地點：#旺角 彌敦道687號
需要影片：需要任何於上述時間拍攝到的影片 (最好有影片擁有者)

如果你當時在場請聯絡:
Telegram: @lllxxxxxxxlll / @whydontyoujustkillusall
Email: fthepopo.dllm@gmail.com

推到聽日銅鑼灣爆人

呀！

逼爆銅鑼灣

黎明來到 要光復這香港

幫手推

旁聽師 寫信師 要人
每一次有手足被判監 我會google篇新聞save低佢

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

天琦：我們或許不會看見成果

勇武同獨派手足要轉地下化

勇武同獨派

今晚各區都有悼念活動 大家留意

【重光之路】

本來，今日嘅難關係2047年末代香港人要獨自面對嘅難題。單憑末代香港人，對中共簡直毫無還擊之力。

平衡時空下，溫水煮蛙，末代香港人以獨力難支，潰不成軍作結。

而家，反而係將末代香港人單獨面對嘅重擔，由幾代香港人共同分擔、面對、攬炒，繼而浴火重生。

喺依一個時空，香港民族經歷整整一年時代革命洗禮，已經將殊死不屈、攬炒中共嘅意志注入靈魂，刻進骨髓。

一年前，送中法壓境；當時不論本土、國際都無意慾以攬炒中共作為反制手段。

一年後，國安法降臨；香港本土攬炒中共嘅意志已經形成，甚至席捲全球；國際社會亦決意制裁中共。

前路彷佛難行，但我地已經為一個香港創造咗一個有機會重光嘅未來。Keep calm and carry on.

願 榮光歸香港
願 香港民族 亂流下平安

— 攬炒巴字
2020年6月30日

———————
攬炒團隊《重光計劃》

正牌攬炒Channel🔥

面對著極權的政府，香港人在過去一年經歷了回歸二十二年以來從沒有發生的事。警暴，政治審查，打壓新聞及言論自由等等，香港人已經見慣了。雖然國安法將於明天通過，相信連串打壓審查行動將再次升級。

在一年前，200萬+1 人懷著相同的信念走上街頭爭取民主。一年後，我們雖然面對著極權的打壓，請記得我們都是熱愛這片土地的人，我們都是一起為著相同信念進發的。

或許明天是一個重要的轉捩點，但不會是我們終結。只要香港人還在，抗爭永遠不會完結，讓真相繼續流傳，讓我們一起創造出一段又一段屬於香港人的歷史吧！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
願榮光歸香港

港島東鷹眼仝人字

我宣佈：今日，係港獨運動嘅開始

好有endgame嘅感覺

宜家先係開始

係呢個大是大非，香港面臨極權打壓下，我地團隊同大家承諾，我地一定堅持到底，撐到最後一刻。

我地希望所有香港朋友，無論和理非勇武還是海外手足或身處香港也好，堅守獨立自主的普世價值觀。曾經何時，歐洲強國法國有一半領土也淪陷於德國。但係海外法國人無因此而放棄，反而用各種方式抗爭到底，1945年法國光復了。

世上沒難事，只要堅持，凡事就有轉機。

香港人，加油！

囝搵老豆老母